viutv plan b 7月16號首播 拍到好似電影咁 (2)

就last了
但起碼爆到一個po

睇到好爽

含手指嗰幕？

屌，呢集好爽

超展開

邊個黎？

語姍被鳳叔捉咗

王宗堯衝入去救人又衝番出黎避子彈好搞笑

咩事

揸下波先啦

黎根：「我靚仔咗，因為間屋靚仔咗」

陳小春/任賢齊? 得半秒睇唔清楚

最尾預告係咪部長

閻羅好型

鳳叔：「踢波成日去廁所，幾好波都冇用啦」

岩岩就係一望半秒好似陳小春

完全唔知乜水

Agger

咁睇,最尾似又係 投名狀遊戲

黎根啜手指個樣好撚賤，完全係一個人渣

知唔知點解頭先影住果堆錢但會BLUR左?

太真 政府唔比

冇睇之前樹大招風道具領班被告管有偽造紙幣既新聞？

陳啟泰又搞gag

繼續睇閻羅carry成套劇

係囉，當時咁大單

繼續

原來係醫生

神醫叫釘蓋

神醫

收返你老正

知得越多，時日無多

佢唔係中左一刀炸咩

神醫咁好戲

個神醫講嘢幾過癮

「你唔係外賣仔」啵

真係五舊
成口爛gag

原來係佢？！

有無咁堅

神醫好正

唚晚無睇, 黎根畀佢哋打死咗 ?

無啦啦有個神醫

神醫真人係乜水？

係

俾閻羅用電鋸打低咗，但之後冇再講

之後用拳頭狂毆死？

集集都要講閻羅好型

黑市乜都有

但係佢出現得好突然

出埋樣send俾人，如果第二時俾警察捉咗咪有晒證據證明佢綁過人

啱啱搜閻羅身嗰個係咪全民造星其中一個參賽者？

一路姦一路剁

總係覺得田雞唔夠戲

幕後大佬唔駛出咁多

做乜

田雞射王宗堯嗰下好想笑

搞到人出哂戲

中咗槍都冇力㩒制啦

比我係鳳叔就一路姦語姍一路帶出黎

屌

聽晚大結局

田雞係依套戲係咪基佬黎?

全部死晒佢算數啦

佢個姪係

王宗堯係咪差佬黎

終於見返艾威，但又係第一集個場景，佢只係路人甲？

聽晚出街無得睇

死哂 ？

全部死曬 ?

點播返囉

其實未到依隻都有機會殺田雞

可唔可以早啲播？

可能語珊係

咁好眼力

其實我係想講另一個，原來係做過攝．太帥既冼錦豪

唔會掛，殺左咁多件

陸駿光師奶仔多NG

■陸駿光在NG片段中，不時爆笑又嘟嘴。

ViuTV劇集《Plan B》雖然劇情沉重，但陸駿光在戲外十分搞笑，與他飾演的冷血殺手「閻羅」有很大反差，連對手陳啟泰（Ken）都笑他平時是「師奶仔」，陸駿光笑言刻意搞笑是為容易入戲。

從NG片段中，見陸駿光拍攝時有幾次忍不住笑︰「場戲講Ken哥攞咗我女友隻手指，因為我哋喺現場睇隻手指已經好似條膶腸，Ken哥要吮隻手指，之後要用牙籤拮，但因為幾次都拮到跌落地，所以我咪忍唔住笑囉。」他又說：「感恩呢齣劇畀咗好好嘅經驗我，以前我見到好多演員埋機前好輕鬆，好似吳鎮宇咁。自己做咗十幾年戲，發覺原來要學放鬆，咁至唔會框死自己。」

採訪︰祖李

閻羅 : 黎根你個仆街............

大結局

大結局了

鳳叔咁淆底

田雞唔開槍

死晒

最後一集

唔姦語姍真係浪費哂

佢個仔

無人想知春秋係你個仔啊

劇情大暴走

抵死啦

仲以為鳳叔同春秋有一手

閰羅

你信唔信我打破你個頭

侄仔係私生仔，咁似歐陽克既

妖拖到咁

有冇咁on 9

不如一槍打死我.jpg

王宗堯

睇到躁底

屌好撚拖

乳環係咪on9架

擺支槍係人地身上
屌閻羅

On9

揸下波做CPR先啦

仲要畀佢救個女人
閻羅

屌你老母乳環

拖完未啊屌

好心viutv請個好編劇啦
成套笑片咁

哂時間

俾我見佢乜都唔肯講

晨早 o拍 佢啦

仲求佢?

說研個演員係邊個？

忽然間醒返好似喪屍

屌 唐詩詠

田雞一講野就好好笑

"邊個殺我既春秋"

屌，咁就半集

個編劇懶到

點解乳寰呢個角色可以on 9到咁

由頭柒到落尾

擺把槍喺鳳叔到 閻羅

我接受唔到咁柒呀

乳環真係on9角色黎

我而家真係想一槍打死乳環呀

最好戲似乎係 黎根, 最屎 田雞, Thor

乳山靚女d

預埋我

成日係咩 daddy 見到佢出嚟扮嘉賓個女

語姗都唔差

唔會係 Yoyo 啦

乜撚野對白 著草仲問人有乜地方想去

出九龍避避

睇黎cherb都會死咁

乳姍對波真係正

北極睇企鵝 係咪即係要死

幾撚大片踪地,

無地 ?

艾威出場了

終於見得返艾威

屌你仲趴底

做乜唔走啊on99匿係度

係咪要落車扮比人射到

王宗堯真係好撚智障

on9到震

屌on99

依場戲想點

我屌，膠撚到無倫

D 鎗戰睇到我笑

幾個身位搏火

做乜撚

好on9啊屌你老母

咁近距離互射

係就最好
唔係就真係屌你老母

仆街了唔走丫拿

好白痴呀屌

youtuber都拍得好過佢

...

唔好咁啦大佬，睇到好撚尷尬

cherb

個尾爛到呢

不如請番HKTV班底拍劇啦

乜料啊大佬

屌
好撚燥
乜結局

其實套野根本無主題
係得血腥為主

點解依套野可以播到出街

真係好好笑, 艾威仲懶認真咁個度仲好笑

好撚on9佢2個搞死哂全部人

咁其實成套野同plan b有咩關係呢????

明明尋日好正常
係咪神醫嗰度度咗一年 所以結局鳩寫

一味睇王宗堯抽cherb水

艾威想殺人私吞兩億 ？

係咪聽日個結局就係plan b

艾威真係最後大佬？

完咗

？

邊會有警車留低啲賊條屍唔理走咗去咖

屌你老母乜撚野結局黎嫁痴撚線

$$$$$

budget

好on9

做乜鳩

屌如果淨係出臨尾呢下就幾好

..................

乜野結果黎架?

話差佬殺哂班人羅哂d錢?

定係揀同乳環分錢走人

黑警

中午12點

私吞

有另一個結局

聽日中午12點

睇完個尾覺得之前睇個十鳩幾集係哂時間

ViuTV 真係無乜邊套劇得，大部分都係雷聲大雨點小
係得 VR 驅魔人好少少

原來咁係planb
多謝晒

到底我睇左啲咩

希望另一個結局好睇啲

如果艾威係部長我就接受啦

屌呃鳩人

聽日個結局話原來係1同0

屌佢成集都廢架

做乜9

係咪呼應番之前話任何人見到二億都會跪低

詭探個尾

編劇
孔令政、黎雅倫、梁御東、李卓風

導演
孔令政

VR驅魔人都好膠
其實暫時係得三一如三、綠豆同前度係真係好睇

差佬已成最後贏家

IN HKPOLICE WE TRUST

咩1同0

前度 不了
三一如三有啲位都係膠膠地
綠豆就真係好睇
不過唔撚想再見到南方舞廳囉

全套劇總結

打漏咗鳳叔同春秋

下星期一開始

身後事務所 23:30 - 24:00 星期一至五 ViuTV

希望呢套好睇啦，題材應該係認真，斷估唔會派膠掛

真係好懷念HKTV劇集

套嘢簡直係來回人間又折返地獄

姐係點

爛撚咗尾
跟住叫你聽日上佢個網度睇另一個爛尾

想翻睇導火新聞線
之前集集追

田雞到底叫陸小鳳定郭鳳鳴

有 Renci 同埋係綠豆前度睇過佢既女仔 (未知咩名)

個賊可以跑到去差佬後面但係又唔打個差佬
淨係掛住搶人架車

呢套神劇真係十年難得一遇
Viutv以佢對劇集既重視程度應該好難拍到咁高水準喇

YOUTUBE可能有，不過HKTV封左HK ip，要用vpn先睇到

依家翻睇緊第二人生

其實臨尾出個新角色救主角兼爆大穫，已經覺得編劇玩晒
結局仲要全部人死晒咁濟，大屠殺？

劇本好, 演員好, 導演好,

$$$(budget) 好

導火應該係黃宗堯成個演奏生涯巔峰之作

編劇，成件事錯晒喎
老套啲road block好過啦真係

楊淇好戲, 其實成套戲好多人都好戲.

不過HKTV都係拍返啲認真野好啲
佢拍啲輕鬆小品或者青春劇戀愛劇就變到勁撚膠

佢都係靠導火打響名堂，另一套選戰既張癸龍又係一個on 9角色

其實想睇夜班第二季
打喪屍

駁火 航拍 拍到短距離互射好好笑

輕鬆小品都有套大眾情聖好好睇啊

冇得拍落去啦
唔通變做walking dead咩
如果佢第二集一開頭就話係發夢或者睇緊小說啊戲嗰啲 肯定俾人屌到執笠啊

鄧鳳鳴

黑玫瑰對黑攻瑰 好好笑喎

sorry, 係 我亞媽係黑玫瑰

槍戰笑到仆街

黑玫瑰算ok
惡毒老人真心mama
還來得及愛上你(?)同童話戀曲真係

拍做港版walking dead

真係得番ff依條路

尋尾駁火嚟做乜9
簡單啲set road block咪算囉，係要做爛個尾嘅

《Nightshift》(夜班)結局引起熱議，香港街頭出現喪屍襲人，令部分觀眾難以接受，認為劇集「爛尾」，前後風格不統一；亦有網民以為那只不過是「番外篇」，一反大台結局大團員再出發工作的既有模式，極有玩味，期待第二季。

本來編劇不必亦不應該在劇集播映後，還要畫蛇添足解畫，但公關哥哥盛意拳拳，希望回應一下，我和總導演就只好分別回答，喪屍究竟是如何煉成的？

這部劇集構思之初，早就想過加入喪屍元素。在王維基先生的美劇workshop後，我們提出一定要寫某些特定題材，才會比較容易實現他的要求，觀乎美劇，大部分離不開犯罪、政治、科幻、鬼怪、性題材等，所以如果要《歲月留情》或《來生不做香港人》走美劇路線，就會產生類似「英文唱粵劇」的突兀情況，不只達不到預期效果，更浪費了原本的好題材。

《Nightshift》的前身本來便是一部喪屍片，但在有限資源及預算下，我們打算第一季先寫一隊警察的故事，配合夜班的主題，先令觀眾愛上及熟悉男女主角，然後在季尾結局中加入突如奇來的病毒襲擊，全城出現喪屍，第二季劇情急轉直下，全盤實現王生的「美劇化」計劃，倘若成功，就一季一季拍下去；如不成功，就証明了喜歡看美劇的人不想看「港式美劇」。

所以，這十一集其實是《Nightshift Zombie》的Pilot(導航集)，是為了未來的Season 2鋪設人物，亦向偶像泰倫天奴的電影《殺出個黎明》(From dusk to dawn)致敬。

屌追左咁耐俾d咁既野我睇

雖然個尾爛撚哂
但仍然覺得閻羅好型

閰羅, 黎根

春秋其實唔錯.

如果角色定位係一個基佬，春秋直頭超班

駁火呢part真係有啲眼高手低

希望可以繼續睇到陸駿光拍多啲戲

一定會睇

吓翻生啊？

佢個樣其實好正氣，閻羅個look幫佢加左唔少分

啲人死晒仲第二季
如果劇情仲係咁on 9就無論獻多次醜了

可以話暈咗嘅…

Cheronna

可能係全新劇情

綠豆之前度 劇照

Jace Chan 🖖🏼 陳凱詠

Plan C

睇完重播
個結局做撚左D咩
又係浪費左幾個好戲之人

Viu咁耐d劇真係得三一如三同綠豆ok
但係三一如三將游學修變基佬真係
寫劇本班友唔該最少睇下港視d劇好無？

屌唔好搞d咁既野

個結局膠到

好懷念HKTV真係有認真度過嘅劇本

覺唔覺王宗堯太靚仔好阻礙佢做呢個角色

太扮靚仔就真

個結局真係垃撚圾

但係槍戰笑到仆街，咁撚近

三個賊係警車後面
警察係路牌後面
咁係咪三個賊行路中road block再槍戰？

開過新劇唔用plan b第二季好似仲好

1. 艾威係鄧伯老豆(?) 記得嚟緊講過話死咗個警察老豆係警司.....
2. 槍戰左咁耐艾威都冇call支援
3. 警察用曲尺架咩？

好多疑問

通常開到第2季都要第1季係open ending, 但點睇都唔覺係open ending 囉

你唔係諗住套劇有路捉呀 比你估到就唔係plan啦

艾威一定唔係鄧伯老豆，鄧伯死仲早過艾威既槍戰，而且艾威只係高級督察，並唔係警司

12:30係唔係有第二個結局睇？

原來係12:00

個結局

第二結局，原來都係咁姐 琴晚都覺得係乳環渣警車

琴晚係語珊死左乳環無抆到槍
都係改少少我以為真係好唔同添

DIU

垃圾結局

個給局只不過係多左2個shot

唔好同我講,呢套無主題o既劇,準備開第二季呀

屌 成套戲不知所謂

個人覺得第2個結局正過第一個好撚多
最少睇完個open ending，會想追第2季

仲有，有心既話，第2季可以將陸x 光復活，反正套野有神醫+復活針，打完邊個都可以保命

出套閻羅前傳

原來飾演說研嗰個係李靜蓮，之前參選過美選DnA

未睇另一結局嘅可以由21分開始睇起

重點係睇乳姍對

BTW
田雞個樣總係諗起少林足球

其實另一個結局同原先嗰個有乜分別？只係交代詳細啲啫，個結果咪又一樣

槍戰航拍個畫面明明見到只得兩個賊人，仲要離架警車好遠無遮無掩，但一轉近鏡就變咗三個賊人貼住警車開槍

仲有三個悍匪個個拎支機槍，竟然輸俾幾個拎槍仔既警察

Punlisher

射bb彈，連路牌都打唔穿

你都有睇呀

日日追

勁過美國隊長個盾

咁下星期個咩身後睇唔睇呀